[送禮] 過年送禮送幾盒口罩，有冇得諗？

而家隨時兩盒外科口罩都過百蚊
買完再搵花紙包好，仲好過咩曲奇餅、朱古力
分分鐘救人全家
有誠意啲可以再加張「身體健康」揮春

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

好人一生平安

咁大手筆

兩盒加埋貴過罐曲奇,不過夠實用